大家會唔會想你既老死做你同事

公司開新Post
老死話想apply

想
咪搞

我自己就怕一陣工作上有咩問題影響到關係就唔好

唔好

如果你個老死做得野 夠醒目 都仲可以考慮

一陣醒過自己

無同事做到真心朋友，無真心朋友係你同事

佢做得好 你又會妒忌
佢做得差 會俾人問做乜帶呢件野黎 又會影衰你
一陣工作上啲沖突可能會令你冇埋個朋友

只會無左段關係

有咩問題，我同佢連fyp都係一齊拎award
大家focus唔同，入到職都會唔同team，零衝突

唔會 有fd叫我介紹佢入黎 我都廢事

我有refer，不過都唔會做得長冇咩所謂

咁調返轉同事變老死得唔得？